好後悔投票比鄭松泰而冇投Heidy Chu

Heidy Chu好做到野，鄭松泰就算撚數啦

票王唔旨在你個一票啦

求其投一個都好過鄭村泰

佢咪話咗人民係愚蠢囉

真係，比佢呃左

heidy chu比呢道d人屌係死左膠

同你相反
本來想投鄭松泰,一念之間轉左投Heidy Chu
當時響高登嘅聲勢鄭松泰係大好多,所以我就諗鄭松泰都入硬啦,有無我果票都得,不如扶一扶Heidy Chu保佢入去,呢個係我當時的想法

咁有冇後悔投比heidy chu?

無,有咩好後悔

我上屆投比李卓仁，今屆投比鄭松泰，兩次都後悔

下次學精D囉
我果套投票邏輯比較似雪中送碳
一定得嘅,唔投;一定唔得嘅,都唔投
睇落爭少少,掙車邊又理念相近,先投

鄭松泰除咗倒插支旗外，諗唔到佢做過乜，有冇人可以提下我

話市民係白痴

左膠好野

仇思達叫投熱狗反左膠

我就係因為咁投左梁耀忠

on9仔講野我唔會理，我投牙泰純粹係以為佢會做d唔同既野

2012先第一次投票 (之前係港豬)
投撚咗畀陳偉業，好撚後悔

2016 提名咗堡主，點知佢又畀人選前DQ
投撚咗鬆泰，宜家畀我揀多次，我唔會投畀佢
但我完全冇後悔過。新界閪件件都咁撚垃圾咁撚廢，投邊個都唔好得鄭松泰幾多啦
朱 Heidi 雖然做到嘢，但民主自決 不了

之後嘅選舉只會投港獨派，冇港獨派我票都唔撚投